［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

第一次整文宣
之前收集過大家對白坐藍絲餐廳的意見，評價不錯，有其他po主亦提過相關意見，決定今星期四第一波餐廳和你塞：美心MX（本來係吉野家但最後覺得美心仆街啲）有無第二波睇下反應點樣！

行動宗旨：
1. 齋坐不消費（或者買杯汽水坐成晚，手足可接力）
2. 塞收銀
3. 等位
4. 和理非，街坊裝
5. 集中文宣的分店，但可自由發揮

罷藍絲餐廳是運動的支線任務，脫離中資的控制，從而做到「光復香港」的生活抗爭。推出和你塞餐廳系列，最主要的目的是要有noise，輪住搞不同餐廳，令世人都知道邊啲係藍絲餐廳，鼓勵大家進入抵制建制集團的行列。

星期四一晚的經濟打擊唔會好大，但目標係：叫自己做香港人的都與中資恥與為伍 和你塞的代價極低，希望手足大力支持，發揮創意，務求令美心MX當晚一碟餸都賣唔出

有咩意見請提出

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推

Btw 今日中大的善can 和你塞都好成功

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

荃灣廣場仲有一間

幾點開始？由開舖開始坐？

夜晚

6點啦

間野本身都無人食

唔使塞收銀啦！拎杯清水溫書做個好學生

不合作運動reboot

真咩？
下次搞元氣最撚有挑戰性

各有各做

唔好無限開戰線俾自己

係呀
唔好塞呀
塞住收銀外賣都做唔到

塞MX老母

6pm坐到9pm
佢做唔到生意
乜都死喇
餐飲業啲毛利唔多㗎

贊成夜晚6至9

大分店每間200座位，要人都多

大家支持下

push

其實lunch先有效，好似中環咁，夜晚咁靜，齋坐等朋友嘢飲都唔好買

都好，不過要大學生先得閒

要縮窄範圍， 搵幾間夜晚都旺嘅分店去做

幫推

推行動post

共產黨可以嚟國泰跪低， 香港人都可以令美心跪低

推行動post plsss

小朋友放學去MX做功課
唔識做仲可以即時討論

放工去坐下都好

發現左個瘋狂和理攞飛tg group，唔得閒去可以玩book table

推

幾時先玩吉野家

玩左美心先，吉野家走唔甩

和你suck admin 表示
我地幾時成為左各大活動既招牌

Let’s suck together

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

TG group個邊好多人玩元氣

lunch分分鐘又有班打工仔屌9你阻住人食飯

仲食美心？唔係嘛

做Project、寫文，有啲同學仲要返工㗎

P牌都推

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

巴打 下次會唔會揀佢地既高收入食肆定係快餐店密密做賺得仲多？

推

9.27

9.28

9.29

美心集團老闆嘅其實鋪要唔要都杯

德福 屯門市 請助一塞之力

要快咪去第二度囉

汽水咪又係消費？攞杯白水啦！

Sit 2 hours for a soft drink ...

坐MX温書，做Project、寫文

正

叉雞飯呀DLLM~!~!~!

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

德福美心=黨鐵商場+美心

美心會唔會搵防暴入黎射催淚彈胡椒噴霧?

依間野貴撚到
一個餐成70蚊, 痴線

推！應該做埋中午

929集會

記得去埋google map俾星寫comment呀！！！

加油

你都要去啊！！！

Gogogo

MX $70? shit!

和你塞 真係萬能

飲茶坐足一晚
餓就出去黃店食

塞撚爆美心

想揀啲多人去
但而家個post 無咩人推

呢類 function 好玩 , 最好攪多啲

來啦來啦

不過星期五、六、日都要見

p牌一推

仆街美心

科大人一齊塞曬兩間美心集團嘅canteen
兩間都唔俾佢做生意🌚

如能操純正煲冬瓜仲好

推爆你

推
塞爆佢老母呀

寫字樓

我吹大雞

去美心食吓嘢先

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

LSK同LG1 ar Ching💪
求其放啲空袋喺度 扮有人🙈

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

西餅大減價

坐底等佢自己直接收檔

直接叫一堆南亞仔坐喺到 之後見到女就吹口哨 我包以後冇人敢去食

支持

我鍾意去美心坐

Help you push

我祖家印度都係用不合作運動嚟建國 點可以唔支持

Last push before sleep

No one want to fuck maxim up?

Their food taste awful and so freaking expensive

Hope them shut down soon

No one want to read activity post

Fuck maxim is our responsibility

go

非常好👍🏻

啲卡牌毒撚呢？ 全部去扑嘢家開到成枱卡咁玩玩足成晚啦，最多我霸定位。

美心正仆街

真係和平齋坐好啦，如果有衝突，又失分㗎啦...

熱烈感謝

感謝推post
仲可以點推

係都元氣啦

其實係會阻左其他食客
變成三罷咁迫人罷食
小心反效果

香港人特別鍾意番工 冇得咁比

唔係喎 大學火車站果間好多人食

喂，Starbucks都係佢哋營運喔

全晚飲綠茶

茶錢都唔洗俾

本身都無人食 唔知塞黎做乜

以上為網上截圖

支持巴打！

元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........元氣自有挑戰性........

對家會出聲,已經證實行動係有用.

再推

行動post好難推

Agger

無人話造衝突

試左MX先，其他走唔甩

阻止其他人食

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

Just it there and do ur own stuff

有冇咁鐘意食美心呀
正常人見等唔到位都走啦

建議集中搞幾間，發覺好少人知道呢個行動，我都係特登search美心先知

唔好放棄

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

好

下次元氣

巴打 好難推

好多大陸人食

推唔郁，灰機

I will help u push

叫佢地唔好去 佢地向港獨勢力低頭

MX問功課

Real pepper lunch

CLS

good idea

巴打一齊推

：唔該有冇人架（4人枱）？

：有人架

我係絲打

Ching 識玩

絲打一齊推

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

926

和理塞美心

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

條link入唔到group,我都想要美食訂抬推介

舉國旗開心啲？

啤牌俾遊客

push push push

929 AntiChiNazi

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

pypphk

Thx

再推 再推

推到上熱門

試下呢條link

唔好漏左仲有廿蚊張嘅太興呀

推
agger 集中幾間分店

See u!

你地咁樣抵制美心 人地係唔會驚架

瘋狂和理攞飛tg group，唔得閒去可以玩book table

放多幾本參考書扮忙啲
等其他顧客唔好意思鬧你

.

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

再幫推 12345

再幫推123456789

721 唔見人 831打死人

五大訴求 缺一不可

美心割太子女蓆你地就收貨？
記唔記得美心唔俾寫光復香港時代革命呀？

再推 行動post

聽日就係啦 期待大家出席

再推再推 推到聽晚

美心割太子女蓆你地就收貨？
記唔記得美心唔俾寫光復香港時代革命呀？

藍到入骨 大家仲放過佢？

推 大家決定去邊間分店未？

我未諗到 邊間平時多人食啲？

16連 屌

光復香港 時代革命

再推 推到美心陷家鏟

屌你老母垃圾美心

再推多一頁

再推 有行動呀各位

推呀推 推推推

30連未？ 五大訴求

缺一不可

36連！和你suck~

屌 得我推

推推推 行動post

點解大家咁唔積極參與
難得有新 而且比較和理非既活動
又唔似機場咁難入

大學教授話要諗新、有創意既抗爭方法
有人諗到 要搞
點解無人參與
老老77 有無用我唔知
但無人出席一定無撚用

玩卡game

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

好的
要平安，不被捕

謝謝

日日都係the gulu拎美心旗下餐廳排隊飛

行過門口大大聲同個frd話上次食完肚痾

好啊，希望你都出現幫手！

Hahaha
希望你聽日同會去塞美心！

聽晚返工

係咪有攞飛Tg group?

忘五大訴求。毋忘各位義士

希望大家對準政權，大家都想清算黑警，但依個時候唔可以失焦，聚焦自主訴求，切忌淪為純粹狗民衝突

呢啲咪係有用既行動囉

美心仲有好多品牌

拆撚左佢啦 仲坐 拆美心好過拆黨鐵 起碼開唔到檔做生意

去門口大聲同朋友傾18x同屎尿話題

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

無位呀!無位呀!

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

可樂賺好多 ga !!!
幾毫 cost 都唔使 , 賣到十幾蚊

不如每星期REGULAR 坐返一晚?

感謝推post

今日！

pish

［926全日活動整合］

幫手推

10月1 至7 三罷

香港人，你可否爭氣少少？

美心生意 興隆

無人推？

推呀屌

MX有無人？

文宣做得好正

有無巴絲在美心？

無人

食飽飯，而家去。

有 旺角美心 無人 on99

有 有啲客咁

人呢？？？

康怡美心，一切如常。

麗港城美心7點鐘少人到數得出得24人

好多人買嘢食。

係

今日呢個活動可以話失敗咗
下次搞吉野家 lunch hr可能會好啲